\section{Famille  \index[noms]{, Heinrich Kasimir of\_Nassau-Dietz} /  \index[noms]{, Henriette Amalie}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I615_I614}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Heinrich Kasimir of\_Nassau-Dietz  \index[noms]{, Heinrich Kasimir of\_Nassau-Dietz}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Henriette Amalie  \index[noms]{, Henriette Amalie}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le 1$^{er}$ enfant de Johann Georg\_II of\_Anhalt-Dessau  \index[noms]{, Johann Georg\_II of\_Anhalt-Dessau} \textit{[... - 1693]} et de Unknown  \index[noms]{, Unknown} \textit{[...]}.
Elle a 1 fr\`{e}re : Leopold\_I of\_Anhalt-Dessau  \index[noms]{, Leopold\_I of\_Anhalt-Dessau} \textit{[...]}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I615_I614.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : John William of\_Orange Friso \index[noms]{Friso, John William of\_Orange} \textit{[1686 \footnote{.} - 1711 \footnote{.}]}.
\clearpage
